有冇人覺得vtc好撚有問題？

明明講撚到明取消面授課程
你話要online上堂，冇問題嘅
但係依家話有某啲課程要交功課，就必須上堂？
用我地成個sem break去補返啲堂？
係咪戇撚鳩？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

我都留意到 真係好撚戇鳩囉

成班同學喺我個whatsapp群根本就唔撚識做嗰啲功課

屌 開個直播講一兩句就當上曬之前啲堂

有d直程無上到堂就要交功課

佢就係叫你online+返學校上堂聽
唔聽就唔識做，唔識做就交唔到功課
Dklm

重點係返去學校上堂
唔係話online有問題

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

推

停咁耐考試照舊?

鬼叫你地係vtc咩 哈哈 sorry 幸災樂禍左少少 （真係少少

聽講話一係返學教，一係自己拍片交上去

收皮啦毅進仔

我讀shittttyy 努力讀書 啊

歡迎討論

其實可以轉 交功課同project
咁撚樣考試法一定要讀

其實咁樣就咪撚公布話取消本學期餘下面授課堂啦